一眾黃店打臉人血龍門冰室，渣哥Call4Van光榮新景園水門陸陸雞煲齊變分化撚

人血龍門被眾多黃店揶揄！
大家係唔係要割渣哥、Call4Van、光榮、新景園、水門泰式雞飯、陸陸雞煲、陳聲？
家陣除咗Sun Leu同Anita Wong，仲有好多黃店被收買！係時候清理分化龍門嘅假黃店啦！

目錄post
#一眾黃店打臉人血龍門特集
#Calling龍門狗睇分化撚

🚐🚐🚐#Call4VanX光榮冰室打臉龍門 🚐🚐🚐
➡️

✅✅✅#渣哥✅✅✅
➡️

➡️

➡️

🍛🍛🍛#新景園🍛🍛🍛
➡️

🍗🍗🍗#水門泰式雞飯🍗🍗🍗
➡️

➡️

🐔🐔🐔#陸陸雞煲🐔🐔🐔
➡️

➡️

➡️

🎭🎭🎭 #陳聲工作室 🎭🎭🎭
➡️

➡️

🥧🥧🥧#手足㕑房割龍門🥧🥧🥧
➡️

勿回五毛

推

拉

唔好呀
連登仔接受唔到現實

你改名叫龍門抹黑人啦

其他黃店都一樣抹黑龍門？

你改名叫龍門狗啦

Anita Wong

連你呢隻賤種都出埋黎

你記唔記得黃色經濟圈嘅原意？請認清黃圈三大目的！

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
UneFleur
(會員#240511)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

請問facebook藍屍Sun Leu你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

(S)UneFleur
屌你老母根本你就係藍屍賤種Sun Leu

.

的確連登到呢刻都唔肯接受現實⋯⋯

歡迎起我底

hello alita wong

連登仔肯割渣哥光榮Call4Van未啊

五毛 拉

打你老母閪臉

杜文澤反龍門㗎喎，你改名未啊？

收檔啦五毛
又底氣又打臉

就算有人話我五毛我都咁話
身為龍門 + 水門常客，如果要揀一間，我肯定揀水門

五毛技窮

咁叫埋渣哥水門佢地收檔囉

其實黃店無話一定要同氣連枝喎
就算佢地有過節時
係咪又代表佢地其中有人要放棄光復香港？

佢地同龍門唔啱牙就代表唔係同黃店？
偷換概念

一早block咗嘅三毛

又偷偷解block 偷睇

一間黃店出聲就可能係佢地雙方私怨

咁多間黃店（全部都知名既）出聲 你覺得係邊個問題？

屌，好撚煩呀，收鳩皮啦樓主
想搞風搞雨就過主啦

人地有咩過節關你撚事咩

一間黃店可以搞到咁多間黃店都出聲 邊個搞風搞雨？

Thanks brother
拉

都好 比多啲人睇下你條柒頭點偷換
多議樓上手足特登解封啲垃圾

龍門想搞個龍門大台一定有人唔同意
又好多人剩係識幫親出名嘅黃店
佢自己又樣樣都走去搞(好心專注返啲出品先)
佢又唔會幫手宣傳下其他黃店
有行家話兩句都好正常
唔會話佢唔係黃店，但係唔好個個都幫親死一間
登龍街隔離鋪位麵尊一樣係黃

利申：5毛狗，pr公司，歡迎起底，之前攞返張生評黃色經濟圈嘅言論開post，我都分唔清啲人屌我定屌龍門

good night sir

有底氣？屌你老母香港邊有人會講有底氣架？死五毛！

拉拉先